pokemon劇場版個最新預告..........點解好似無咩人講咁

新獸

鳳凰幫小智擋招

嘩正啊
但仲未睇完XYZ
下個禮拜睇埋決賽先

神作XYZ

夢可寶

隻鳳凰幫小智
都未必拎到冠軍

其實宜家神出個d係咪可以屈鳯凰機？
一直都唔明鳯凰有咩勁

因為
鳳凰好似係動畫第一隻登場既神獸？

XY之後人氣大跌
依家就用返回憶哩招黎救場
大家唔好中計

sm收視唔錯wo

鑽珍/日月御三家出場, 回條撚

d人連幾分鐘條trailer都唔睇就沖出黎

同FACEBOOK比標題黨呃果班一樣

屌你
連小霞都冇回乜撚憶呀

電影唔係不嬲平行時空

車厘龜 大比鳥佢地係咪唔再返黎？
利申：勁多年無睇過Pkmon

應該會出一出既，我見巴他蝶同小火龍都有份

sm 當笑片睇都ok 既，最新火班喵個集睇到眼溼溼